[置頂] 塞機場既成效 同 隔唔隔日塞

小弟今日由3點到9點都係機場，有3樣野想講下

1. 塞機場既成效
有支持運動既人話我地塞機場係冇用，反而會令旅客反感，少左外國人支持。因為機管局冇取消航班，佢check in 照開，只係旅客入唔到去上飛機，當佢地no show 要自己比錢再買機票，佢地就會將矛頭指向示威者
。根據在場既職員同我講，佢架飛機照飛啲貨櫃一樣會照去，所以佢唔cancel班架令機管局既損失降到好低。

答: 其實機管局佢明知示威者塞住晒入唔到，依然咁樣比人check in，佢既行政係有問題，迫旅客賠錢，只要機管局cancel班機唔飛，根本啲旅客唔洗係到等係到屌我地。在者，根據在場職員同我講，職員係有辦法唔洗經示威者塞住既地方，帶到旅客入去上飛機。職員都冇主動提供協助，係佢地既問題。

2. 隔唔隔日搞
有個細路女喊晒口咁同我講番唔到屋企，琴日番唔到，今日都番唔到，我真係心軟唔敢望住佢地。有在場手足話要唔要隔日搞，唔好搞到佢地咁樣。

答: 自私啲黎講，如果我地想成功絕對唔可以隔日搞。第一，只要佢地番唔到屋企，啲外國領事就會比壓力個政府，迫佢地回應我地既五大訴求，唔回應? 唔好番屋企。勇武我地有底線，和理非都有底線，咁我地仲有咩談判條件?

第二，香港人好善忘，第2日既人遠比第1日少，隔一日搞仲有幾多人出黎?

3. 機管局唔cancel情況下，係咪任何一個旅客都唔放?

答: 如果根據我第2點既答，真係一個都唔可以放，但係我想大家討論下有一個共識。我個人傾向放1, 2個真係好急既人走。

歡迎討論，幫手推

推

推一推

我要大家共識，入黎討論

而今先第一日梗係多人屌
你阻多幾日日日咁阻啲旅客慣咗咪唔屌囉

每次黎既旅客都唔同

理性討論 塞機場塞都要停飛 一定要夠多人先做到 好似尋日咁

如果每日塞 係咪真係咁多人出到嚟

你塞到個個國家都知會國民香港機場check-in唔到咪無旅客屌囉

所以唔多人咪要阻人check-in囉

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

阻人check in同塞到政府要停航班 完全係兩回事

唔會每日都咁多人出黎，所以我地要將矛頭指向機管司，係佢地既問題，點解明知上唔到機，都唔cancel? 係機場局既問題

觀感上一開始係會有唔同，阻耐咗就無分別
而最重要係要摙春袋

啲checkin位太多，我地唔手足塞晒，同埋佢地會唔會有方法轉左入禁區先checkin?

阻人上機同停航係2樣野黎，唔會因為耐左就變番差唔多，因為個旅客會因為上唔到機，而買多張機票

我都同意你講法 所以要想想有咩原因係政府一定要停航班